想問人比人鎖車 剪左把鎖再拎走埋犯唔犯法

好似有人放左野入我袋咁

刑毁 樓主可以洗定8月15

補圖

未驚過

$2,000 都要洗定8月15?
洗定拎黎賣?

如果買把鎖去人地私家路鎖人地車得唔得

第一城好似有單自己剪開個鎖